[兩大對決] 勝和斬水房 西貢30人大混戰

西貢發生黑幫電影情節集體毆鬥案，昨晚約11時30分，一幫有水房背景男子約30人，在翠塘花園一家酒樓分三枱食飯。一行人離開酒樓時，一輛豐田七人車駛至，三名戴口罩刀手下車，持牛肉刀衝向對方揮斬，有人中刀受傷。
現場消息指，刀手有和勝和背景，由於遇襲一方人多勢眾，撿起垃圾桶及棍做武器還擊，現場殺聲震天，一片混亂。三名刀手不敵，反被對方追打，一名刀手跳海逃生。其餘登上七人車企圖離開，但對方並不放過。
網上片段顯示，有人登上一輛凌志及拖車，向七人車追撞，將七人車撞停。刀手一方落荒而逃，現場呼喝聲及粗口叫駡不絕，「唔好畀佢走」，刀手及司機被截著無法脫身。
警方接報大批警員到場控制場面，以及進行捷進行動，當場拘捕三名刀手及司機，一人在一艘小艇上發現、一人匿在一個殘廁內，三名刀手同告受傷。遇襲一方亦有兩人受傷送院。其間有一輛寶馬，司機報稱見有人打鬥，失控撞向石壆，警方懷疑司機屬刀手一方，拘捕帶署調查。警方追緝另一輛白色豐田大霸王七人車，其後在白沙灣碼頭尋獲該輛可疑車。
據稱，水房前坐館肥威設生日宴，請同門兄弟食飯，離開時中伏。事件中肥威沒有受傷，其後離開現場，警方正聯絡他了解事件。東九龍反黑組接手調查案件。

斬人嗰幾條友反而唔夠人打

3個對30個

3個斬人。30個係未無腦架

仲沖埋去

會不會係 個大佬 冼9呢三個刀手

老老實實，呢d人渣做咩日頭做咩工作？

廢西刀手，返撚到去實俾人打

生菜哥定排骨哥呀今次

所以咪話班刀手廢囉，斬之前又唔撚睇下咩環境

油麻they

有無 睇97古或仔

大天二 係魚檔 個幕

全部新界牛屎肥閪

著住老西坐喺IFC 睇呢班社會渣滓真係好撚興奮

我而家俾夠一打tempo你

係咪睇得古惑仔電影同 CCTVB 嘅劇集多
以為一個真係可以打十個 ？

現在是不是 不俾面我大飛ar

勝和真係愈來愈廢

咁有咩勁呢？

我啲人多到都聽唔到你講乜呀

呢條數慢慢同佢計， 俾番條 死魚佢